想搞場革命

要準備啲乜

雨傘

雞穎

儲錢啦，講咁多

後事

金刀，玊璽

買起左上面班弱智仔先

無非都槍呀，炮呀
最好有埋啲咩媽祖預言

KEYBOARD

革命分母

聖經